一有小小事,啲所謂專家又出曬嚟開香檳慶祝

人哋就嚟死佢哋就出嚟攞彩